[IVE] i大討論區（30）完sem啦 畢業啦

[IVE] i大討論區（29）有一日SEM break

以為無人開

個個入u冇人讀I大

出左

出咗咩 講清楚

GPA

又一年

祝大家順順利利畢業

想問下 ive civil 想升返 the i civil topup 大約GPA 要幾多 ??? (yr3 入讀)

好似3.0

考完試就GRAD

有冇收到咩offer ar?

再見啦

有工開未

唔會留喺香港。去外國讀master

真架？

屌你仲停留呢個問題

係，搏PR。

搵夠就過去外國闖下啦，成世留喺香港有咩用

有冇人知retake一科 一個學分要幾多錢？

大約$190一個學分 科科唔同 sem6好re曬佢 如果唔係今年畢唔到業

原本都冇暑假嘅啦

話說呢度有冇巴絲係讀航空及客運高級文憑?小弟想請教一下當日面試會問啲咩問題同埋使唔使著suit去

見過好多讀呢科既人以前網上既反映

話如果真係有心做航空相關既真係直接入公司做好過

YC DVE畢業,啲公司未必認

你係做地面定空姐空少

地面個班聽聞有手有腳就請
聽聞咋下

空少

咁其實你可以試下報啦

想問有冇清讀過康體文娛 有冇伏 同埋畢業出黎可以有咩工做

LAW 好多野要記 驚炒

今個sem 考4科, 仲要fyp present 同demo
想死

差唔多 IVE想收買人命

你d資料唔齊計唔到

呼

哈哈，我完啦

我3科

Sem3開sem miss左成個星期堂會唔會好大影響

你BSE成績點

2.幾

葵涌ive邊間房有得print嘢？

考3科 6 8 10考

西清，你thei grad

thei bse top up 收幾多gpa?

Yea

上年2.8 ，今年唔知

同ive比難唔難讀 有咩科要注意

好難，唔好讀

唔夠係咪收得皮？

Ok

差0.05咪寫信搏下Prof同情

温到灰

加油

thx

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

頭2個sem都係得2.6幾 係咪玩撚完
有溫書但考親都係半桶水，識哂又唔係 唔識又唔係 想升上去讀返個top up

橙

今年 T&N Dino Ma
Mobile Network
炒咗幾多人

唔讀，唔通入shape

夠40分,唔洗retake

我只係想知道今年會唔會好多人屌鳩Dino

今年份卷b part好多冇溫,份卷唔太難

好彩HD學過

Sem 4忙唔忙

Sem 4一般般啦。
提提你，你想sem 5過得舒服啲就Sem 4揀定2科core elective(最好揀啲冇考試既) 同1科Gee。

到sem 5先揀1科core elective同1科Gee，因為FYP會好chur。因為有機會溫唔切書

Sem 4考3科好過 sem 5考3科

幾時出成績

依加要點樣改課程選擇
啱啱睇番6號之後已經冇得改 點算

利申 Fd撚

啱啱考完stat feel到會炒……諗定retake都得

你係想點改?
改次序定咩

你簡果個個課程有冇係6個選擇入面

炒撚曬

就係冇 因為之前未諗好簡咩
所以求其簡左然後交錢

依家想改發現冇得改

咁你要等親生仔派offer個日再去輪多次街症

你預15-18個鐘左右

經sir

我係咪邊到見過你
個名好熟

馬名

21

我今個SEM都7科
涯到依家真係比D掌聲自己

Cls 我IVE考兩科都想死

security application
open standard networking
易啦

背到嘔泡

考晒未

今日考曬

老啦 啲雞精背唔入腦

今日完了

仲有聽日
仲有兩堂考試tips堂

咁chur

7科最盡架啦

原來果時都幾得意

咩意思

有無巴成23歲先讀緊i大？

啱啱好丁

I肥定I大

我

巴打身邊d人有無歧視你？
驚唔驚咁遲先出黎做野？
23歲好想返去讀個高級文憑，但係驚25歲畢業好遲了...

ive仔點會歧視ive仔

巴你又係遲讀書？

有心唔怕遲

冇喎，個個同學都好nice
有心唔怕遲，想讀就去讀，唔好令自己後悔

python C/C++ GO Node.js
linux

份卷新題目多過17年 好多人又俾伏咗

去edX 上cs50 course
上完+做晒assignment 就等做學霸入U

我25歲

上曬嘅話教返個sir都仲得

巴打咩科？同同學相唔相處到？

我依邊23已經唔算大
好多25,26
最誇張30幾都有
講緊full-time讀

30 都唔出奇
有心唔怕遲
I大 世界第一

我嗰年有個>25

有啲啊sir有 Doctor/master

不要說了，我讀緊乜9?
真係好想問翻啲老師自己背唔背得翻啲ans岀嚟

I柴幾時有得去臺灣

Thx

其實有無讀完rmit後成功char到嘅例子
利申:EE

唔清楚，等其他人答

sem3就開學

冇

DILWL 有女女睇

有無人知sem 3個fieldwork姐係咩

sem2 幾時出result

6月19號

有冇巴打申請左roa 但冇團報

FYP present 埋
完

Tour 可唔可以唔搭回程機

求順利畢業

有冇得網上選科果度睇合格
如果有係幾時

咁都唔識計 點攞A

你又有?

其實一個sem fail成5，6科係咪要讀多年？

肥得5 6科 不如考慮quit

想問下SDD4002做咩的？Sem3讀

呢啲姐係喺邊度上？？

一組人自己搵一個global issue, 寫少少字(CA)同present(EA)一次

4105好似係IA黎

你係咪每個星期四DAY OFF

有冇巴打知幾時出sem2成績

BA124030 伏唔伏？

fd升hd 通常直接取錄 定有條件取錄？

有條件取錄

直接取錄通常係以前已經讀完FD 或相關學歷既人既
因為佢地已經6月個陣有晒成績

而FD成績7月先出
所以係有條件取錄

It114104難唔難？

你本身咩背景

唔難

中學冇讀過 it科,係咪主要背野多,group project個d難唔難

HT1141030係咪好伏

嚇死

有7個number既科咩

INS乜都要掂下
server
php

因為你要識守人地就要先識攻人地
真係乜都要識少少

thx, 想問多小小會唔會讀唔黎it黎講呢科係咪好讀d

Ive top up同柴灣Thei 點揀好
Top up 一年
Thei 要兩年

thei = polyu
你話呢？

你咪玩囉 ! 橫掂你交左學費啦 !

梗係top up啦快啲讀完出嚟做嘢算啦

唔好讀THEI

點解

你可以睇下你想簡個科既fb Secrets

冇得簡

考曬試你先講。。。

快的番學求請

thei = 明愛珠海level

不過都係睇老師

ching

25歲想報full time hd
正常係咪都會收？

得 大把人係入去進修 冇人會笑你25歲來讀IVE 仲可以豁免上SDD

我9年前讀過ive電腦1年 我諗應該冇得讀少1年？
我睇啲科好似都唔多同 我而家想報IT114118

新 舊 制 課程，不能豁免學分，最多係佢收番你機會高D
利申：舊制 HD 今年等畢業

好 我驚佢要我讀FD先可以讀HD

爭一科Con2392先畢業

科exemption係咪可以以特別原因（畢業）係呢個sem做埋

認真？？

係咪嚇下你

請問有冇人已經收到hsbc vocational education scholarship?

有冇巴絲知中/英文語文科肥佬嘅係咪已經收晒電話 ？

其實你上一上語文中心睇
如果D LIST到有你名就要retake

同埋慣例黎計如果上個SEM你炒左語文科
下個SEM教你果個應該會通知你FAIL

屌死88c老母

今年ive sem 5 幾時放grade?

249m

Yes

有冇人英文retake收到電話？

係呀屌唔肯定就老西都ping到啦！

屌，小事，最多咪唔計你唔堂出席

不過講真，估唔到佢咁樣出，背晒啲好處又唔問。

佢有咩證據證明你堂堂都代拍

最多唔計你出值 因為你真係冇上堂
個friend 唔會有事 因為佢有上堂 照計出值
IVE係邊個有錢邊個正確 俾咗錢㗎你

真係睇老師，最緊要唔好得罪老師就得

sem3 / sem5 幾時講合唔合格

係，真理黎

幾時先有偷跑

27 8:00PM 網上選科有得睇科目合唔合格

估唔到咁快有得睇

好似唔係100%準
利申，yr2

果個係準既
只係睇佢有冇得update
有completed就合格
如果有科成個方格唔見左就即係肥

Check email 唔該

就下星期一咁快

㨂重讀果日係右上角會有條link 寫住 View completed/exempted modules 入面就會寫邊住啲completed 冇名嘅話就肥咗

有冇人收到通知肥英文

收唔到，pass左

電話定email通知

完全正確
希望所有人completed

唔一定 我上個sem 肥咗英文 佢冇打來

總之你地如果真係驚
就去你地分校果個語文中心既教員室出面睇啦
會有D 板show出黎邊D人要重讀

15先考完 27就有?扣埋假期得幾日改

聽講 ive 改卷有好多規舉要遵守 !

上到 u 真係今日考完聽日出分，幾日後出grade !

聽fd講我果間冇 要等學校通知

ust ee

收唔到

德蛇

好開心
無炒

今日收到?

上星期五，果陣趕fyp, assignment又炒左，咪重刷囉

夜校
加油

ching 你邊間ive

ty

咁快改完卷？

一定冇咁快

所以今晚淨係睇到語文科成績？

一睇就睇到所有科，我yr2

連埋sem5個啲科？好撚驚 我都係yr2

肥會提早收到通知架啦

仲有兩個鐘
究竟d科目係顯示STUDYING 定completed

加油啦唉

唔會有studying

好緊張

有架 佢未入分就會出
或者個科未讀
唔合格個科直接無左

收唔到call，check email
同上咗去睇fail名單，無自己
但個心情都係好緊張

中文都派左？

list冇你學生number就即係冇事架啦

中文miss話無人唔合格

中文係咪同英文同一時間知

半個鐘

等睇一陣文件下載server比人撞爆

應該唔會掛 網上選科

屌你老母

未?

Studying即係pass咗？

未過分

Studying 係咩意思

studying即係未入分落系統

係咪中英文都係studying?

得選修科同英文show COMPLETED

lang completed

兩科英文合格 鬆曬

仲studying 下次幾時出

肥左牙

19號成績表

冇A，重刷

Studying即係合格但未有gpa?

未知合唔合格 未UP分

頂 仲有20幾日先知

六月網上選科會唔會再開

姐係全部都未有得睇？

我見到我普通話合格咗

I mean 主科

冇咁早睇到

真定假呀又

我話睇合唔合格果到

聽日仲有科

好驚炒

【職訓局學生 #反送中 聯署】
送中條例，人人自危！
為了守護香港，一同參與聯署反對此項修訂！同時呼籲VTC各院校同學參與6月9日的大遊行，讓民意站出來。

My portal 個修讀進度表係咪睇到邊科要retake
有科唔見左

爭科con2392畢唔到業

想問下,本身諗住係呢個sem做con2392既exemption,但係個Deputy Programme Leader話做唔到,咁我好唔好搵Programme Leader再求下佢

2字頭既科都肥？

有2字頭架咩，之前飯dip都3開頭

有冇巴絲要restudy普通話

未夠工作經驗做exemption

去到夠果時佢又叫我等下個sem

普通話衰咩

係咪寫作？

佢冇講清楚或者你冇問清楚啦 正常exemption 有限期 正常都係一個月之內 嗰個限期之內拎唔到個工作證明就冇㗎啦

High diploma 建造工程系既科有 for拎綠卡 or 建築學Building studies 學砌磚 油漆 木工 水喉 土木工程Civil engineering 學釘板 扎鐵 搭棚 整地台架

著西裝present個科？

Cls 升u率最高

冇得準時畢業係幾慘嘅 師兄個科多唔多人升大學？

即係點

係

做住野先啦 升U之後都未遲

我係今個sem開果時已經問佢可唔可以安排，但佢都係話唔得

上年暑假果個sem又有sd email出黎問有無同學做exemption搞到我以為今年都有

你急唔急住 要報大學or 你面有份工等緊收你？

我懷疑係個呀sir無心幫我做
我第一次問佢佢話可能可以in case幫我做
我叫佢得定唔得都email通知我
點知等成個禮拜都無消息
我打返電話過去先話安排唔到

之前email問佢野又可以問問下唔覆我

就係爭呢科畢業報大學
曬曬lum話爭呢科，留位費都比埋都唔理我

其實shape uwe ict好啲定係thei ict好啲？？

衰出席率

有冇巴絲lwl restudy

我係LWL讀 咩事

佢唔要我

咪做data center 無前途

有諗過 閃過一下 但啱啱先完sem又唔趕返工嘅
入data centre 會集中考aws 再轉返出來

Restudy 普通話

不如講你有咩興趣
錢途重要 不過你有無心讀先

唔諗住做aws 考ccna仲好

點解嘅？
Cloud 好似易啲揾食

個人對programming同networking有興趣 諗住讀完之後出黎都係做IT雖然想讀完之後入得返UGC 但係都驚自己讀完Asso最後都係得個吉所以想讀IVE同埋問下巴打有咩建議

IVE都入得返ugc，今年都好多人城大中大。

SE升八大率最高，好似好多人都讀到city cs yr 3；新個科DSA就今年多學生拎獎，連唯一一個賀維雅得主都係DSA出黎，但聽聞得小貓三四隻升到8大，其餘都係恆大ou thei。

T&N冇fd係入面讀，唔太清楚升學率。

唔該哂巴打

ibsp真係唔公平

幾號出成績？

自己上文件下載個版睇下個日期

ENG4200+applied thermo fluid

Ust好似都收好多ive仔

其實冇話一定要特定elective, gpa 夠高就ok

跟到好阿sir或者好公司咪高分

cu city 聽講最多

真係無咩聽過有人入cu

都係聽fd講

應該要讀se + cgpa 3.9以上先入到？
同埋好似city cs今年派左好多year 2，少量year 3，唔知係唔係真。

唔該哂咁多位巴打既建議同解答

我自己就想揀兩科錶黎讀
但想升u又好似一定要4200咁

請問ive社工出路好唔好?

上到去都要讀multivariable calculus

4200係一科好奇妙的科 ! 佢d notes 設計到好多空白位，要你抄返d野入去 ! 佢會塞好多野入notes，但d野唔會好深入，你唔睇其他material或參考書，你唔會明佢做咩 !

頭4個chapter, series and sequence, transformations, numerical analysis, partial differentiation 還 ok ，去到 vector calculus 同 multiple integration 唔知做咩 !

讀完呢科之後，你會知道更advanced 的 engineering mathematics 有這些topic存在 !

但講到尾只要做pp，識用formula計數拎A唔難 !

上到係要再讀多次multivariable calculus，由vector開始讀起，你會知道整個whole picture, 知道個d gradient, line integral, ... 係搞咩

好想快的知畢唔畢到業

唔會

咩科都係架啦
青衣有得讀就一定簡青衣

IVE HD GPA同自己鬥
你其他ASSO要同人地鬥
所以好難比較點叫高點叫低

好奇問下，點解一定要簡青衣
因為柴灣同其他都太差

SE科應該3.85以上先叫高分？

IT肯溫就拎到靚grade，好多人都爆4

肯溫肯做project就得
當然啲嘢你都要明先得

屌你老母，邊撚個話今日有偷跑

屌你老母咩

偷跑 ? 跑撚左去太空呀？ ！

屌你老母 ！

會唔會又食白果

不如講幾時派成績好撚過啦，
#唔會再信連登仔

唔知有冇呢

same

咁你地之後諗住點呀
做野定繼續讀

返緊full time喇

咁快

依家先搵工好難 一大班fg爭

未grad就搵工既話
合約到係咪會有條條款係要求你畢業

無寫明 本身都有信心合格晒

咁就掂晒啦

All completed 但冇證書

證書好似要等多幾日

咁都好啲

唯一希望 CGPA過3.0就得

Sem3加油

唔齊點算
會唔會唔齊 但係PASS左?

根據以往既經驗
呢個系統好少死錯人

下...但係我明明做份卷做得好順

真係有機會PASS
有年某科太多人唔合格 話要開會討論
拉低左合格條線
最後好多人PASS返

多謝你比希望我

呀SIR唔想寫REPORT姐

想問下 SEARCH唔到個科 同STUDYING既分別係邊

Search 唔到等於炒咗
Studying 等於班老師未過分數或者救緊你

下...即係無上面所講既拉合格線?

拉緊

SEARCH唔到都可以拉緊?

未有咁快有得in㗎 intern 最後做下helper 就得 好簡單

應該冇 要studying

就嚟失業

只欠一科就畢業了

你有冇走堂啊?

無

師兄?

係wo

收到風group主俾狗拉左怕我地都出事所以解散

好

希望冇事啦...

Nowadays a bachelor degree isn’t worth the paper it’s written on. Why not go for a masters or PhD?

唔係話今日出成績咩?

19號？

岩岩睇左email係 之前班主任話16號

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

伍偉文 你跌咗野

I take your point

Fair enough

That makes sense

Sure. Good luck with job hunting

19號準時9:00出 定夜晚已經有偷跑

上年12點關左server
好似到2-3點訓晒先開返出成績

希望比我大步攬過

thei邊科？

有冇人係咁

有交, 係剛才先變左咁

今晚派
應該1點左右有得睇好似
上個sem都係差唔多

約埋大家一齊偷跑

lm 偷跑

0000會唔會有

哎呀仆街 實瞓唔着 緊張

仲有10分鐘

無料到

起碼十二點半

起碼1點啦

垃圾ive

好漫長嘅一個鐘

出左啦 垃咩圾

有喎

有屁

All pass

唔敢睇

都係未有證書

Pass就算

今年好準時

個server都好勁

非常順暢

電子就 3.0

冇credit

想上訴可以點搞？
臨尾香

含撚。。

Thei驚春咩一定收喎

咩科 英文炒？翻學校填表
不過成功機會係零

放棄啦 未聽過成功例子
中英文科係經幾個老師改卷唔會出錯

唔係語文科
個信息中心又冇文件download

屌你老母有沒咁撚廢。。。

唔係語文科啊

其他科我就唔清楚

畢業啦

你擔心就sd email吧

冇用㗎 唔使曬錢

炒咗科 返學好遠呀

有D就算數 唔好搞

Fyp靠隊友carry 拎A

拎丁有冇咩特別？

我要單人做

一個offer 都無你話特唔特別

想問各位巴打，我第一個sem3.31，第二個sem3.11，係唔係已經唔洗諗入返U

冇特別
畢業禮有得上台咁
同埋你返去拎畢業袍時,會送多條VTC呔比你

想知點appeal

Ou 唔係2.5咩

想入BU...

最後係 Pass in HD

又唔講咩科,邊個幫到你
btw gpa愈後愈難拉, d科愈黎愈深

Music...本身有考8級

有冇人升到外國u

2.65有乜揀 IT科

2.9x

仆街連續兩個sem唔過2
Sem 1炒兩科
Sem2炒1科

我都 只是 高級文憑(合格)

with credit 都無，真係樣衰

尾sem cgpa可以跌0.35，之前又冇報offer 似乎 奶嘢

各位高級文憑畢業生
黎緊條路諗住點呢

其實有冇人抱着一個唔想retake心態，求畢業心態去hea讀

畢到業，就搵工

跟本ive就係要咁讀 日日玩 考試前一日望下 pass就夠

求一個自殺方法

仲未低過1要自殺 有個同學 咁多個sem都係接近0.96-1.1 依家又咪係去完sem5

見到人哋3.5
自己就想死

我想問下gpa夾埋唔夠2係咪畢唔到業？

放心 你已經唔會俾IVE踢出校 就算你未來3個sem低過1

人地日日溫到34點唔訓你知唔知先
除非你日日溫到咁晏 仲拎到1.11 我都未必會阻止你

想問下畢業證書係幾時攞

11月

係呀，本來唔求入U
順利grad算

1.1本身讀乜尻都唔會上U啦 屌你

搵工睇唔睇gpa

其實唔睇 睇FYP多啲

咁咪即係要參加個畢業典禮

可以唔去畢業禮 多女同場咪去𥄫下 冇咪唔去

讀HD都咁撚辛苦 uwe都讀唔到啦下話 拎完HD盡快做野仲好

知唔知幾時派成績表拎去u註冊

gpa低

我英文個阿sir平時笑騎騎原來係killer,辭職前比晒全班難grade dklm

宜家派咗

自從讀咗HD
完全冇入U念頭

y?

我諗佢係想問有吸印仔個張

宜家呢份都可以照用掛

冇動力，唔知讀乜

我諗住入邊但係連續兩個sem 英文遇killer

駛唔駛回覆佢個畢業袍尺碼?

屌 fyp做得咁撚辛苦都爛grade 屌你老母啦 唔撚公平

ive hd都1，即係懶底
懶蟲學咩人入u

懶惰性格改不了

有無巴打知道如果入bu music最少要幾多gpa

係個學習風氣 上堂唔聽書都唔好打機傾偈嘈住其他人聽書吖
啲老師質素又係冇保證 有啲好好上得神枱 有啲仲差過中學

左抄右抄維基 2000幾字 做左一日 拎B+已經無大期望

抄維基？ 有D唔話你抄襲都偷笑

on99 自己爆seed讀咪得 使咩老師 9操pp=a 睇自己心態姐 你9hea上到u都係俾人題

書我會聽，notes會抄
去到HD成熟少少:點都唔會吵鬧，不過我認自己懶底

可能我工程 乜尻都一樣架啦 我連感想都係copy自己 sem2 sem3份group project

我屌啦 我做足幾個月成萬字 b range冇啊

Bse 最hea既科

咁你俾錢班老師做咪鳩？

成萬字

比pp我 比範圍我

TA 都得啦

好人d咪比pp答案我

我自己點懶法都唔會屈人廢

我2000幾字B+ 隔離個同學 3萬字 A 抵佢

佢真係照讀PowerPoint 堂堂都係咁 有問題就叫你google

我係考試前一日先咪書嗰堆

3萬字真係好撚多。

考前一日溫 都分到一個人本身能力高低
明知低既都唔努力 怨咩

人地阿sir開到口話大約3500字 寫咁多博咩

我果陣份IBSP 得3千字,
仲要copy晒d program code入去呃字數
好彩同公司果邊關係好,呀頭比晒A我

想問下依家sem2 cgpa 3.76 有冇機會入得返u 同大概要幾多gpa （IT)

IA先關公司事 ibsp唔關公司事wor 我工程係咁

所以盡力屌我，我係一個需要被人屌，被人管嘅賤貨

IBSP 個分係公司俾

利申 受害者

好似關 一邊一半分 要present

唔撚公平

自從實習左一個月間公司話會請我 我個負責老師就未撚答過我野

點解會咁唔明

咁你等仆街都得
chur鳩個呀sir問啦

我都記得係50/50
公司50%, ive 50%

岩岩收左成績啦 畢業

ibsp照計係關公司事，因為你都係公司做緊，會直落要你探討你公司有咩野可以改善。

17k返緊

有沒人知點appeal?

諗住有咩出路

比500蚊然後成績不變 完左

屌

無咩出路 靠六合彩

係真唔係

又唔係俾唔起，超ap

原因係點寫?

ok

其實BA可以入咩U

Lwl, cloud

Fail 左你佢又要再招呼你。唔同佢搵佢自己搞。

咁我去 為淡氣 煩下班撚樣都好

我都想問，遇著d唔教書嘅粉腸，改卷又求其，俾佢一科累全家

IBSP拎A

冇3.5 唔洗諗 搵工吧啦

明明好似考得幾好

Bu有機 city冇3.8 唔洗諗

Poly computing 今年TYSE都要over 3.85先有offer
其他全部派fintech security

有冇巴打睇唔到

上都上唔到 仲想上去print張合格出黎

Cu in 3.0 with DSE 中英3 offer direct
Bu in 3.5 above offer 3.0
Poly no interview offer 3.9
City in tyse 3.7 above other 3.9 above offer 3.5

Nowadays a bachelor and a masters degrees aren’t worth the paper they’re written on. I recommend going for PhD !

ibsp係ive最撚垃圾既嘢

舊制生無知一問,ibsp係咪即係出去實習果科?

繼續努力

想問下工程part time hd sem 2 cgpa 3.9
有冇機會入到u讀part time degree?

thei civil 應該都收？

3.08搵工了

Apparently a new lecture hall is being set up with a grant from the department of arts and humanities. The construction of this new lecture hall is progressing very well.

今日就有得拎

利申 拎咗

有冇師兄讀緊 thei 既醫療護理

有

讀完報護士學生？

無錯, 但我又唔想讀EN RN又唔收我

ust 個interview 係人都有

Ust me都收好高

都係既，不過係香港，讀bse 好過啦
hd 讀 mech , degree 讀bse 啦

佢收你咪得囉。
見人EE轉bse

你都無得選擇,唯有sem3,4,5比心機d
而家你gpa,ugc唔洗諗,thei rmit可以既

幾時截止？

語文科真係killer黎

你都讀咗兩年啦 唔通叫你quit咩

經典巴讀咩科？ bse 上洗唔洗要補

想死

仲未係我見過既最低
洗乜死

點低

2個sem cgpa得2.8 係咪可以收皮

咁我唔過二已經可以自殺

Thei咁貴 聽講個模式仲好似ive
有留意開ive secret班人好似成日都鬧啲老師

唔ive囉

只可以講vtc整嘅degree

係老師問題

卡係中間,U又升唔到 thei又廢既 ,唉屌

想問如果唔去畢業典禮 係咪都可以拎齊哂啲證書/文件

唔該巴打

想問下屋宇裝備呢科出路如何？
另外係咪只要夠21歲，就算冇5條2都可以直接HD，定還是點都要由FD讀起

p.s工程係咪真係傳說中一個女都冇

一百個學生總會有一兩個

cityu bse 直頭唔收ive

簡civil啦，bse做又做死人，又低人工
不過最好都唔好揀工程

笑死 最易頭兩個sem 都係拎2.8
3都唔過 都敢話自己係中間
入u正路 3.4-5 有無諗過3.2-3果班人咩感受

Btw 你既成績無資格嫌thei廢

所以話bse呢科出路又少入唔到poly就要入thei

我當年果屆BSE真係一個女仔都無

又唔係wow
bse 可以入好多科,暫時以我所知，
今屆bse (mh) 畢業的人有以下offer

Ust
ust mech
ust civil
ust ceev
ust susee

hku
year1 engineering

polyu
bse

Thei
bse

多元出路

civil都報到？ 係咪要year1重新讀過？

有一個有offer仲要係冇intervew 情況下
year2 讀起

有冇讀civil嘅師兄有city offer

屋宇比起土木係咪少啲數計，少啲畫圖？
其實出到黎有啲咩做
唔揀工程咁揀咩好？
我見啲人話ive除左工程其他都係垃圾....

其實屋宇畢業出到黎有咩工可以做？

咁慘，咁上堂個氣氛會唔會好頹，成班毒撚？
以你睇嘅情況

直接HD畢業出黎有冇工開？

有，我fd 個個fg 15k up

即係要多一年

唔係話city唔收ive hd？

啱啱CA遇上滑鐵盧，炒硬，溫咗嘅嘢通通唔出，冇溫嘅嘢就考硬

CA冇咩所謂 EA考好啲就得

係咩

平時走開堂做Project或訓教,考試前幾日先咪書
照樣拎A
不過相信係IVE先有可能發生

想知唔去點拎？

乜撚嘢叫design thinking

讀se讀到想死

聽朋友話會有一日要返學校拎袍
拎到袍就會有埋證書

近幾年cs個分高左，好多人揀，我估應該要3.7以上，cpeg冇咁高，預3.5以上。

2019年DSE雞咪撚入SE啊屌你老母

ust? 最少都3.9啦
3.5 bu就差唔多

Cpeg都要咁高？

CS喎
Poly/City都收緊3.7/3.8啦
識好多人今年3.8in完都無offer

ee會唔會收Ive se?

會收都唔出奇

我有city ie as2 offer
但我唔係讀SE，我諗SE更加有機?

WHY?

競爭好大 難入U（除咗數學電腦天才）
Hea底阿Sir教啲嘢淨係夠合格
想攞A好多嘢要自學
無限多嘅Project
甚至要走堂做功課添
見過唔少MK讀咗兩個Sem MK都變毒撚
入咗去打乜春都要戒

利申：開Sem嗰陣阿Sir提過SE流失率好大
year2 三班縮減到兩班
醒目嘅Sem1就好走
冇讀ict嘅祝你好運

吓...
但我聽ty 啲呀sir 教得幾好喎
我個fd 冇讀ict都有3.6 3.7

有心讀去青衣讀啦
我嗰邊屯門好撚頹

想升讀ugc degree
一定係讀 bse，仲一定要係MH讀

點解？
1.相比其他engineering,bse 好撚易讀
2. 師資優良
3.升u 率高，呢科升u 唔一定係bse,有關environmental , energy , sustainable 個的科都可以報，同佢地都好樂意收我地，特別係ust.
4.有攞電B牌資格

到有關出嚟做野啦，
做sub con,main con ,咩柒都好啦，fg都有15k up

所以，
讀ive 一定係讀bse,仲埋一定係揀MH campus

dse雞又要中伏喇

做地盤佬，講真

Bse 二奶命，錢又唔係多
日日身水身汗
快啲入嚟讀

想問下 如果sem2炒左果科 成績表顯示F左
咁當sem5 retake返 拎左B
呢科會係sem2到顯示新分數B
定係sem2都係顯示F 然後再係sem5到顯示返呢科B?

Sem5會變B

有兩份文件嘅
一份係平時嘅成績表(studentID_transcript.pdf) 會每個sem 都show GPA 果份唔會變
另一份係畢業果時嘅成績表(studentID_award_transcript.pdf) 冇每個sem 嘅GPA 會修定做重讀成績

咁sem2個記錄係會消失左？
由3個變兩科
然後sem2只計2科gpa?

即係 studentID_transcript 果到 會同時顯示sem2 F同 sem5 retake B？

而去到畢業 會顯示sem2 B?

即係 studentID_transcript 果到 會同時顯示sem2 F同 sem5 retake B？
係

而去到畢業 會顯示sem2 B?
sem2會冇咗你肥咗果科 得返sem5個記錄

我本身gpa同cgpa都好好
因未來有一科 預計到會出事....（主要係老師作風..）
我就諗緊 重讀會唔會影響gpa同cgpa
同埋畢業果張成績表會唔會好明顯見到有重讀既痕跡...

最終成績表只會顯示cgpa嗎？
sorry我好不知所措...好擔心

係
IVE每年都有好人肥 佢哋識得點樣改好啲份成績表嘅

其實我主要係怕影響未來升U

係sem5/sem6前補返佢就OK

我想請教下...
如果pt讀 cgpa現時3.9
讀左兩個sem
而又知道sem3有科會出事
咁我應該要試下搏ot degree
定係洗定pat pat重讀算數？

Pt degree
同埋 我係工程妹

想問下ou sports and recreation management year3 個cgpa requirements係點，求各位巴絲解答

幫朋友問,黎緊想讀HKDI科電影電視及攝影高級文憑
DE114111
想問下D英文科駛唔駛考試
問唔同FD都有唔同答案
一D話要一D話唔駛

唔好笑,我真心推介

而家呢行都開始淡啦公司又請少咗人，讀完之後出嚟都未必搵到工

appeal 理由點寫好

有冇人知
今年大細O camp 同幼教o camp 幾時

有 Final Exam ! 炒左 Final Exam 成科炒 !

有錢就收

畢業了，永別了，各位加油。

再見！